特發 最受歡迎女歌手已經成為經典！

流行經典50年-第81集
HANA菊梓喬主唱的劇集歌首首力作，她到臨送上<忘記我自己>、<鋼鐵有淚>。

忘記我自己、鋼鐵有淚已經係經典

忘記我自己 1年1300萬views

鋼鐵有淚2個月712k views

依家d歌手出左2個月嘅歌已經係經典架啦

同場加映最受歡迎女歌手教fans唱歌

大家記得要繼續支持最受歡迎女歌手
今個星期六日連續兩晚都見到佢

六 ：
20:30 明愛暖萬心
23:00 2019勁歌金曲優秀選第一回

日：
20:30 流行經典50年
22:30 hana菊梓喬的秘密後花園